# Man2HTML
######Версия: 0.4
######Автор: Андрей Шелудяков (andrey.shellex.next@gmail.com)


## Описание
Данное приложение осуществляет перевод документации из формата man в формат html.


## Результат работы
* Для каждой переданной директории внутри неё создаётся поддиректория `/man2html`
с результативными html-файлами для данной директории.
* Если путь к файлам явно не указан, осуществляется трансляция всех файлов в
текущей директории.
* В каждой дирректории `/man2html`, в которой более 1 файла, создаётся оглавление
`__index.html`.
* Приложение не умеет определять передан ей на вход man-файл или какой либо иной формат
и будет пытаться транслировать всё, что передано.


## Требования
* Python версии не ниже 3.4


## Запуск в консольном режиме
* Пример: `man2html.py [-h] [-log [filename]] [-paths path ...]`
